[東張西望]貼鑽畫騙財

俾 $150 入會費 + 每幅畫押金 $200，酬金 $2000

咁都有人信

好蠢

咁好賺佢自己貼啦，使鬼俾街外人賺

搞手只求打個和

人蠢冇藥醫

香港真係好多蠢西
之前啲u 好興咩紅包搵錢團

轉個頭個個比人昆幾舊

比左錢先做野 真係橋唔怕舊

坐係屋企痴吓野就賺幾千銀
咁仲有人返工？